係唔係用塗彈，係就帶埋war驚gear落場

當war驚咁就ok